一個post就知道virtual bank喺香港搞唔成

一啲人就話虛擬銀行冇保障，另一啲人話虛擬銀行係虛擬貨幣，成班人話會畀人食咗啲錢，係咁話冇可能會畀多一千蚊你

唔係話ZA Bank好叫人用，但係乜都唔識就亂up，咁香港根本就搞唔成虛擬銀行

HK NO IT

而家興現金啦，重virtual bank咁outdate

屋企個豬仔錢罌贏曬

因為中資姐

咁留言得幾個講佢係中資，其他都係鳩下鳩下

香港全部virtual bank都係中資，不了

我寧願開monzo

全副身家都係N26
其實有冇實體銀行都冇所謂
唔係中資就ok

想知虛擬銀行除左 利息高d 係用戈方面有咩特別之處 聽左好多講解 但都唔太明同傳統銀行既電子 有咩分別
求指教
張debit card係幾靚

Agger

搵間冇支共背景俾我睇先

VB用途除咗俾某啲人走資外都唔知用途係邊

香港人太撚老土啦

人地外國啲VB 做得咁好
DLLM ZA BANK 存左入去又無張卡比你拎出黎,
完全係廢既

過多幾年應該轉晒做行財仔路線得呢條路

Za welab個網都睇過 但講黎講去睇唔出個優勢係邊
真心想知
有冇做緊virtual bank既講解下

全部中資野

其實ib 都好接近virtural bank

暫時見到都係息口高d 其他其實無咩分別
好多銀行其實本身ebanking都做到晒ed functions

最大分別係高息低收費同冇實體銀行

美國一街都係

暫時用開見到一個未見有實體銀行跟進既好處，就係虛擬銀行可以用轉數快大額轉錢入自己其他銀行既戶口。咁我可以拎佢黎做收入戶口，到要找數時才一次過將錢轉去支出專用戶口。

其他銀行，如恒生，轉數快去任何自己/人地戶口上限得10000/日；用已登記賬戶做轉帳得50000/日。對於做生意，又唔想用公司戶口既人，唔夠用。

虛擬貨幣

個人覺得SC Digital Solutions用得過

Ctrip

渣打領頭，ctrip股份少，只係用作一啲回贈、融資，影響唔大

以前香港有隻日本嘅虛擬銀行上市，咪一樣無人玩